呢班人渣抺黑真相人神共憤！

比人斬傷果個後生仔，有冇理過佢

你老母做雞
有人唔俾錢

你屌你老母做雞定屌唔俾錢個條友？